nowe英超歐聯歐霸plan點算好

成日彈出去/入唔到已經算 今次暫停諗住點交代

歐國杯俾左350 🤦🏼‍♂️

應該會話暫停姐又唔係取消 遲d再踢咪有得你睇
不過你唔係諗住可以係nowe到拎得番d錢呀

即係續埋約
真係RAP

英超plan 減一個月 啦

岩岩先續左約

9月先正式完約
尋日已經彈msg出黎話合約屆滿
預左今年唔會有歐國睇，慢慢等佢打電話黎摟先算

我5月中完約，諗住早啲續早啲睇，點知搞出大頭佛

屌那星我兩星期前續左 仲要加撚左價

我都係成$465

你加左咩要$465

3個台唔連6星級體育